襯停電，大家一齊幫手聯署啦

原來有方法叫美國取消支那留學生簽證

趁停電，大家一齊簽埋呢份聯署，

借黎加多份
比多D人知香港警察的惡行